{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 해림원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。 予約の際、人数が追加されると、事前に連絡してください。 追加人数に応じて費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットを同伴するには、ペットが許可されたペンションを予約する必要があります。 それ以外の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにも入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際には、破損や紛失に注意する必要があり、損害賠償にも責任を負うことがあります。 魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されていますし、炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に何度も重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っていると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションではキャンプと遊歩道を楽しむことができます。 バーベキュー場もあり、バーベキュー利用時にセットと薪を含む料金が発生します。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットが許可されたペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のためにも入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を使用する際には破損や紛失に注意する必要があります。損害賠償にも責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、予約が重複した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのキャンプや遊歩道を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではキャンプと遊歩道を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時にはセットと薪を含む料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 522
    }
}